黑警 hk

想知黑警一個月搵幾錢 可以um住良心做嘢 屋企人唔反對咩！

散仔今個月出十萬，膊頭有花唔止